我想同蕭生講，抗爭派杯葛的不是臨立會，是民間議會 | 昌昌@匪類監察院(迷你版)

我想同蕭生講，抗爭派杯葛的不是臨立會，是民間議會
| 昌昌@匪類監察院(迷你版)
20年8月30日

香港花生
209K subscribers

====================

好多內容探討, 值得聽下